宜家入紙搞場武漢肺炎遊行 有無人會去

幾十萬人戴住口罩
話比全世界聽virus is come from china
hk is not china
唔好再歧視我地
叫埋國際線同一日出黎
要落雜總面

宜家全世界停擺曬
搞遊行肯定上到國際版
搞既話你地會唔會去
會
不了

唔該如果去既話就要戴齊防疫裝備.
到時D藍C一定會放生化武器
放D唔帶口罩既人入嚟攪衰件事

just do it

小心backfire
陣間個遊行搞到大爆發實俾人笑HK is China

係都我地比狗拉去差館播毒啦

到時集體感染就fatfat

咁咪集體去狗屋囉